[春袋]狗方腰斬集會，反對遊行解決方案

幾乎每次狗方都係遊行途中強行腰斬， 一係就反對遊行，只批集會，途中衝入嚟拉手足搞到越嚟越少人。

解決方法就係每個禮拜都申請一次喺元朗舉行追究721遊行，追究警黑合作

申請嘅目的並唔係叫手足送頭，而係:
1. 元朗嘅鄉黑一定會出聲反對
2. 警方一定會出反對通知書

當每個禮拜都申請+不斷宣傳，而警方每個禮拜都反對， 就係警黑合作最好嘅文宣
亦可以聲東擊西

一定要每個禮拜都申請，文宣要接近民陣遊行嘅規模

P牌推唔到

有趣

求求大家幫推

Push

推

快推

Good idea

push pls

push

每個月都出，屌你呀

出咗當係免費文宣， 雖然極大機會唔會出

好似唔錯 推俾其他人睇